{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71493&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주조이하우스독채펜션"
    },
    "text": "テラスでゆったりと日の出を鑑賞できる一軒家ペンションです。 みかん畑の散歩やみかん狩り体験など、特別な済州体験が楽しめます。 周辺には山房山炭酸温泉、モスルポ港、小人国テーマパークがあり、車で4分以内に移動できます。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車できます。 みかん畑の散歩や体験ができ、みかん狩り体験も可能です。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は強制退室および払い戻しはできません。 実際と画像は異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となります。 客室内での火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションはテラスで日の出を鑑賞できる一軒家ペンションで、みかん畑の散歩やみかん狩り体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には山房山炭酸温泉、モスルポ港、小人国テーマパークがあります。車で4分以内でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiの情報を教えてください。",
            "answer": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は強制退室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、実際と写真が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 396
    }
}